【私服】星空之門 / 星夢 (3)

新一年開個新POST

【私服】星空之門 / 星夢

【私服】星空之門 / 星夢(2)

星空之門 - 星際

融合星空之門同星夢玩法既私服，
始創於２０１２年１２月，
於２０１５年９月２７日正式不刪檔開放。

遊戲地圖：
星夢（主體）＋部分星空之門

遊戲設定：
經驗倍率：０倍（即係打怪係無經驗值既，咁點升lv？請睇下一項）
舊版戰鬥系統會導致死ＳＥＲ問題，取消打怪經驗後有效減低死SＥＲ次數。
依家套用新戰鬥系統，所以打怪經驗又返黎啦。
經驗倍率：１倍

技能設定：
星夢職業技能，大部分技能１秒ＣＤ。
原創部分刻紋技能。
所有攻擊技能擊中怪物後可以得到經驗，傷害越高經驗越高。（與怪物等級差９以內）
技能經驗亦可以分享比隊友（等級差９以內）。

技能經驗加倍：
經驗加倍卡—２倍
學會（公會）個人經驗加倍—２倍
全學會會員經驗加倍—２倍
防外掛提問獎勵—１.５倍
全ＳＥＲ系統經驗加倍（ＧＭ開關）—１.５倍
最高倍率：２ｘ２ｘ２ｘ１.５ｘ１.５＝１８倍

機甲設定：
機體系機甲卡（人形機甲）：星空之門機甲升級方式，食電池掛機。
形體系機甲卡（黃蜂戰鬥機）：星夢機甲升級方式，角色等級＋對應精靈石。

遊戲交易系統：
移除，避免道具複製漏洞。
取而代之既係 網上平台小商店，可以掛賣裝備道具。
新版本交易系統可能會導致道具消失，所以網上交易所又再次上線了。

好友系統：
已經成功修復，好友名單終於唔再係下載中啦。

每日任務系統：
完成任務可以拎到道具「每日任務證明」，可以用黎兌換道具。

功勳系統：
尋寶任務，接受任務後根據尋寶圖顯示圖片，去到相應地圖搵出寶藏座標。
完成後會得到相應功勳值，可以用黎兌換道具。

學會（公會）系統：
原創學會系統，加入學會作出貢獻，提升學會等級。
可以研發科技等級，增加學會商店出售既裝備。
戰團系統：
原創既學會系統，已經更新由戰團系統取代。
原學會系統功能保留不變。

套裝副本：
海寧戰爭任務—聖殿騎士套裝
太陽聖戰任務—太陽聖戰軍套裝
奧哈瑪地下城—希格羅套裝
挑戰成功後可以得到「套裝碎片」，收集一定數量可以兌換對應裝備。

城市佔領系統：
根據每個月，戰團對城市既貢獻，決定佔領城市既戰團。
個人對城市貢獻值可以兌換道具。
佔地城市既戰團會員可以兌換特定道具，並可以挑戰城市副本。

城市副本：
只有佔領城市既戰團會員先可以挑戰既副本。
魔法之都—多重魔法陣—泰坦巨人套裝
騎士之城—武鬥塔—赤煉御炎使套裝
機械之城—研究所—鋼之仲裁者套裝
挑戰成功後可以得到「挑戰證明」，收集一定數量可以兌換對應裝備。

Ｄｉｓｃｏｒｄ群：
遊戲下載：入群就睇到
帳號註冊：入群就睇到

小商店系統：
雖然關閉左交易系統，但係仲有小商店可以用。

陣營系統：
魔法之都 — ［魔］
騎士之城 — ［騎］
機械之城 — ［機］
陣營會顯示係角色名前面。
綠色頻道已經變成陣營頻道。

Jed

pish

岩岩完左聖誕節活動

原來係牙仁

支持

做得好過正服

我愛璃姐，我愛璃姐

入咗DC
之後先單黎玩

正, 幫推

有冇方法開大d畫面 睇死人

桌面右鍵->顯示設定->變更文字、應用程式與其他項目的大小
100% -> 125%/150%/175%/200%

或者full screen 但係解像度高過1080p full screen會無效

推

入DC先...

有無人一齊升lv

好爽，玩左兩日，都算多人玩，support

推 就黎有新年活動

BLM族已經上線

有得整黑人出黎了

出左亞斯人咁大件事都無人講？

牙仁你咪講左

開左MeWe Page我都唔記得講阿
雖然冇野睇

米屈 唔該

一連串活動咁大件事都無人講？
農曆新年！
情人節！
新種族衝lv！

留名
之前玩過 而家係咪都要一堆角咁玩先生存到？
只想開隻魔統單升

最少都要搭隻聖靈啦

情人節活動咁大件事都無人講？

講唔係唔得 你冇活用阿嘛

谷鳩氣！！
玩星夢又唔叫

點解出怪碼同埋會彈game
有冇巴打有咁既情況？

你系統語言係唔係繁體中文?
多數亂碼都係因為系統係其他語言

幫呀仁同藍貓推

推呀

推下囉

push

推到多返人玩

一齊努力

我次次load完登入伺服器個畫面就話我逾時，想問下可以點解決

斷估你用緊舊版遊戲登入

已經解決左，唔該巴打

唔記得咗註冊ac個email，交易系統用唔到等於廢咗個ac，65lv已棄

升過隻, 其實唔難,
依加仲要60LV前新手有雙經
認真升的話 有裝可以1日升到, 無裝都唔洗一個星期都升到

想問下係咪交易唔到？
收人野既話要用番個交易所？

咁玩條鐵咩

無課都係咁玩無問題
童年補完計劃

有得再過手癮好開心

Lam

我用新個個就話搵唔到d唔知咩檔 舊就逾時 點搞

話有野搵唔到就應該係話缺失左某個dll
應該係解壓縮唔完整 壓縮檔入面有 直接拉個dll出黎就可以

邊到有dll呢個野 可唔可以講仔細少少 電腦白痴

我明喇 但佢一開就自己關左 點搞

你對個安裝檔禁右鍵 以WinRAR開啟 或者 7Zip開啟壓縮檔
就可以睇到入面D檔案 入面應該有個叫smanimw.dll
將佢拉出黎 放去遊戲資料夾 就可以了

我直接係舊個資料夾拉去新個到 但登入個畫面一彈出嚟係白色然後自動關左 點搞...

咁應該都係有檔案缺失左 或者 解壓縮唔完整
又或者同路徑有關 可以試下將遊戲資料夾放係桌面
再將遊戲資料夾改名做冇中文 改咩都可以只要冇中文

終於得喇 我將新資料夾無既野 係舊個到拉過去就得左

都係唔得...一load入game就熄左...想死

想玩 但依定玩工時間完全冇時間玩 有冇得掛住機升

10lv轉左職做魔統 攞左把槍
但係連整子彈個招都無 去買又無錢
而家揸住把槍on99咁

魔彈術